點解可以變得咁快

點解你早排同我出街好地地
淨係喺最後一次出街既同一晚,就完全唔理我
之前你你有男朋友既時侯仲呃我同我傾計,同我出街
到你有日同我傾心事,我先知道,嗰時都有諗你點解要呃我
但你第二日就同我講同佢分咗手,我先信你對我係認真既
但係原來都係當我水泡,我問你點解唔理我你先同我講話冇feel
我都唔好意思鬧你原來你係咁對待感情既人
好辛苦呀點解要咁對我

溝過第件啦

重要！大家要小心「e肚仔」呢個app！

點解要揀我黎玩呀?我似係啲唔會傷心既人咩?

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

我都知我廢唔值得比人愛,但咁未至於要去玩我呀嘛..........

So fking ambivalent

原因可以有好多既

ICE

知既話我都唔投入感情啦

有啲咩先?又係睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢呀?

而家無聯絡啦？
但係一齊左第二日佢真係立即話分手？

無啦我問佢做咩突然唔理我,佢就咁話唔想哂我時間
我都唔好意思再搵人啦

但第二日立即唔搵真係離譜左d
會唔會佢個ex有搵返佢？

唔知佢啦,宜家好憎佢,

你係樓主？唔同ac既
咁既然好憎佢就唔好搵佢啦
係佢自己唔識珍惜者

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

巴打加油

唉同你少少調轉…但我被衰男人1腳2船

唉原來男女都有唔專一

你唔係巴嚟咩咁你最後點發現呀？

我扮巴姐實絲黎，佢自爆…
然後講咩揀返我但無del條女
又話咩自己好分心想揾其他可能性
我少，呢d咩人黎